岩岩係mk 間m記見到個大波妹

有冇巴打都見到

You have five minutes to save your mother

見到伯母個波

我唔理你搵你阿媽對波出嚟都好圖

( Show Blocked User - Ben(小J) )